痴撚線 近年咁多人自殺

我驚下一個係我 有無絲打可以開解下我

堅絲打？😏😏